因為疫情，由空姐變成每天口爆10次的風塵女子 (2)

因為疫情，由空姐變成每天口爆10次的風塵女子 (1)

留名

LM

Lm

第48章 從良？

2020年整個夏天一直傳著國泰和港龍會大裁員，每隔幾天就有一些看似真實的報導會走出來，說炒幾多幾多人等，我們同事的WhatsApp群組由初時看到新聞時，大家憂心衝衝，後來變成麻目，現在再變成不理會。

因為這樣，我的朋友和以前一些比較熟的同學間中都會關心問我，生活有沒有問題，要不要介紹工作等，當然我沒有和他們說我已經轉行了，只是回答他們難得有多些假期，所以留在家裡休息，陪伴家人。要是他們知道我另外狂野的一面，不知道他們會有什麼反應。

以前做空姐時間中會想，過幾年可以轉做什麼工作，對於沒有什麼專長的我，可能都是找一些秘書或者行政助理的工作。剛好，其中一位朋友最近介紹了一份類似的工作給我，她公司其中一個大老闆急需要一個私人秘書，而且待遇不錯，沒有要求太多相關工作經驗，如果我去面試應該都大機會，而且有近兩萬元月薪，對需要一個轉行的空姐來說都幾吸引。

可惜，我已經變壞了，兩萬元的人工，我兩、三天已經賺到，所以根本沒有動力從良，可能做多一年半載按摩再算吧。自從私底下提供用口的服務後，我接到的客人數量有明顯的增幅，本來第三波疫情爆發後，我每天大約只有四、五個客人。現在我願意用口服務的客人，大部分都會再來找我，所以每天只是計算熟客已經有六、七人，再加一、兩個新客，我每天已經很充實。

當有一半客找我全解、一半要埋口服務，扣番比老闆的錢後，平均每個賺$800，一天八個客，已經$6400，計埋Tips，一日至少有$7000，一個月上班20日，我預計今個月應該可以賺到近15萬，始終找快錢的青春不多，從良這些工作以後再算吧。

故事已完？

未

我捱生捱死先有兩萬

BTW 憂心忡忡

推一下

推

我看完你啲個故真係去咗兩次spa，其實如果你真係空姐，而又後生又靚，900到1100有口爆，其實算抵

唉，屋企無飯開，要食外賣

普通質素都咁

陀地邊係依d價

未寫到口爆，依家去到環保

係呀，我自己都因為屋企無飯開去過，2次都係純香港人

因為疫情，由空姐變成每天口爆10次的風塵女子 (1)

今日天灰灰有少少雨
睇埋上邊呢個心路歷程
呢家心情好差 食緊煙但明明試緊戒
希望你都會早日上岸

又唔係你做，點解咁灰

你走到無路可走 先會行呢步
仲要比個中同咁侮辱 你比佢kiss個身體個心情可想而知係有幾咁唔好受
咁得閒上連燈嘅 今日day off呀

口爆果d 客係咪個個都谷左好耐射好多。。？

其實青馬大橋個到都好sad

唔一定，同其他客差唔多

有無試過d客隊到你口龍到射，你吞左好多？

第49章 前戲很重要？

原以為只有女生喜歡前戲，男人都想直接去正戲。不過，我這這裡上班後，又有另一番體會。

基本上，打飛機的技巧不難掌握，只要懂得基本功和有耐性，每個女仔的分別也不會太大。反而，能不能令客人再次找你，就很視乎出火前的前戲質素。

很多客人和我說，其實很喜歡按摩前一起洗澡，喜歡我在他們身上用滑滑的洗澡液，由頸部洗下體，按一陣後，再向下洗到腳部。可能男人都喜歡這種比人服侍的感覺，好像自己是皇帝一樣。基本上，九成男人在洗澡時已經會被我弄到硬灑，有些已經忍不住，要和我親或者在渣我個胸部。

出火前，另一個很受歡迎的動作是背面按摩時用波推，因為客人反轉了身而看不到我，只能靠身體感受我身體，帶有一種神秘和被控制感，所以很多客人都非常享受。

後來，有客人叫我放風箏一招，就是拒舉高客人的雙腿，放在我平放的大腿上，讓後我輕輕地癢他的屁股，之後用手伸前在他兩腿中間穿去前面，癢和Chok他的下體。

前線做得好，打飛機時的時間很有機會短很多，快的兩、三分鐘就可以，大部分都是六、七分鐘內就成功。

最後，就是幫客人一起洗澡，有一個很喜歡洗澡這個部分的客人，出火前後兩次洗澡的時間可以長達小時，比正戲的時間還要多。

都岩，前戲做得好，
條友好大可能比你chok 兩下就噴哂出黎。
個個上得黎，都肯定谷左一段時間先上黎，肯定好易出

♻️同nuru都好易會中招 樓主唔驚咩

試過放風箏唔小心走火

咁淨番D時間點過

人工包左高風險

比錢走

唔係掛。。。放風爭好難走火。。。
其實背住一d 都唔舒服。。。。
點走火呀大哥。。。？😢

推
有冇文

靚女快d 出文喇。。
佢地個個都除哂褲了

push

又爛尾

推!

唔好爛尾啊!

第50章 2Q的客人

頭50章一氣呵成版

有興趣支持下小妹

呢條先係

樓豬6 點係啱啱放工 定訓醒

通宵留夜，見等緊客有睡唔著咪寫下文

06 仲等緊客？😧😧
邊個06 黎打J ?

第50章 2Q的客人

的確，我們這一種場的費用是比較貴，一樓一可以搞埋野都只是收$500，我地隨時打一個飛機已經要過千元，所以有些客人為了物盡其同，會要求出兩次火。

因為我按摩時也幾認真按，對我來說，打飛機比按摩花的氣力其實更少，所以我不介意幫客人出多個一次火，反正用的時間也是一樣。通常要出兩次火的，都會預約我90分鐘或者120分鐘，始終出完第一次都要大半小時回氣。除了一個客人....

雖然他每次來都只按摩一小時，不過他每次都會要求出兩次火，所以我叫他QQ，兩Q的意思。他第一次來的時候，剛洗完澡，就說：「你幫我先打一次，我今日想出兩次!」

我以為他說笑，便有點好奇地問：「你約左一小時咋，我之後仲有客，點出兩次？」

QQ：「信我，一定得！」

既然他那麼堅持，我繞過按摩和前戲部分，直接除下我身上的衣服，然後幫他開始打，沒有太多的調情，他直接渣我胸部，然後我幫他打了約十分鐘便射了出來。

之後QQ轉身，我開始幫他做回Part I按摩。

我：「你要幾耐回氣，要留幾多時間啊給你第二次？」

QQ：「你幫我按十五分鐘啦，之後可以開始前戲～」

雖然我不太相信15分鐘他可以回氣，不過反正夠鐘，他出不出到也要離開，我即管見識下。15分鐘後，我開始壓在他背上，然後吻落去屁股部分，然後叫他抬起臀部，我用手在他兩腿中間穿過去摸他下體。

一摸過去，我發現他下體已經勃起了，他真的能在15分鐘內回氣。

QQ：「我都話可以啦，下次Book你2個鐘，射3次都得！」

我：「真係打開眼界！你次次出來玩都2Q架」

QQ：「係丫，好似抵D甘，你知你地收幾貴啦，$1000出兩次，除番$500一次就合理D。」

我：「但甘趕，你唔覺得為出而出，好似洩欲甘，無真正享受過咩？」

QQ：「都唔會，我兩次都好興奮。」

之後QQ成為我的熟客，至於其它想一小時內出兩次的差不多全部都失敗，通常開始時就吹自己一定可以，結果第二次時夠灑鐘都還有排先可以射出來。

我早幾年出黎玩親都要出兩次，
感覺係化算d, 而且出完兩次落樓，個春袋感覺鬆哂，
冇哂壓力。。好正。。
咁先有氣力再迎接工作

D客話年紀大左之後淨係出到一次

係。。咁三十中以上果d 係難d 回氣既。。
廿幾果d 要兩Q 真係好閒。。。
最緊要係谷埋谷埋一定要出兩次先清到倉。。
個春袋鬆哂咁落樓係最舒服🤪

同埋樓主你話洩慾。。
出黎玩都係為有靚女幫手射篤野出去減壓姐。。
梗係洩慾啦。。唔通為愛情咩。。😆
所以清倉最緊要。。
同埋咁諗就一定唔會沉船

g持

文呢

第51章 賺到錢會點用？

好多人會問我們這個行業的女仔賺到錢會點用，是否會買很多名牌、很物質。其實陀地大致可以分三大類，第一類最慘，通常自己或者家人有很緊急的金錢需要，被逼加入這個行業，賺到的錢基本上都用來還錢，還完之後，好多就離開這個行業。

第二類人就是比較及時行樂的，本來就沒有太大經濟壓力，通常將大部分賺到的錢使出去，買下名牌手袋、衣服，或者工作幾日就休息幾星期，花光了錢就回來工作。有些甚至染上毒品，第二類人通常比較難脫離這個行業，得到越多，約難滿足，唯有留在可以賺快錢的行業，未知造到何年何日。

第三類人就是比較缺乏安全感，或者比較有長遠計劃的，會將大部分收入存起來，甚至去買股票投資。我一開始算是第一類人，後來慢慢變成第三類人。

當初我欠的十萬元信用卡數，其實早在工作兩個多月後已經還清，要還錢變成我留在這個行業的藉口，之後這個藉口開始說服不了自己。自己就用存一年供樓的錢做理由繼續留下來，一年供樓連生活費其實二十萬左右，我現在做了差不多半年其實已經賺夠，理智上我應該離開這個行業。

不過，要離開一個月入十幾萬的工作對我來說真是不容易，有貪念的我又再為自己找藉口，有時會用父母身體不好要看醫生需要多點錢。之前兩三個月，我開始跟客人一齊買美股，買了Tesla股票，不過早了放，放完之後股票不斷升，我不甘心，就想在這份工賺回股票賺少了的錢。

而且，好多客人來找我，可能也帶給了我一個虛榮感，覺得很多人需要我。自從開始幫人口之後，我每日有6-7個熟客，有體力可以再加2、3個新客，每日賺成一萬元，一個月20日已經有20萬。

有興趣支持下我

一個月有二十萬仲要我地支持

樓主我地心靈上支持你👍🏻
不過可摸耳唔好咁多日之後求其出篇心路歷程出黎攝位就算？
點都跟多篇揼骨情節會好好多🙏🏻
或者可插少少d 空姐奇遇擺係呢d 廣告時間
因為除哂褲既各位會好失望😭

即係大家鍾意甜多過心路歷程？

其實你個故都唔多算甜
應該話上班日常......
兩樣加埋啦，日常+心路

比起甜故更加似係骨場日記

甜+心路囉。。
即係幫客既時候有d 咩感受。。可以描述下。。
跟住可以link番去做菇果陣既心態。。
例如果時要飛，著靚靚制服+黑絲番工。。
而家就要幫d 西裝友，地盤佬吹。。。
個心情 感受落差可以講下。。
同埋。。
最緊要試下d 文出快少少🙏🏻

繼續爛尾

我有做野架。。。
已經push 緊樓主。。。
你有冇其他情節想加？

又關你事？

咁又係。。

好啦。。見你起哂鋼咁。。
咁你繼續除住褲等文啦。

應該追完了

你間公司又搬 客服又串

甜 重甜thx

沉底了。

在線上

第52章 神秘的豹哥

最近有個客連續來了幾次，每次隔一、兩日就來，但他又不似沉船的客人，反而看似是一個經常出來玩，非常有經驗的人，他是一個約四十歲的人，外形頗為結實，說話直接而且中氣十足。

就算是Part I，他都好像很講究，他說很多其他陀地按摩都無力。幸好我Part I都很認真做，他都幾滿意。除了對每個環節講究外，他還問了我好多工作上的事情。

豹哥：「你甘係受歡迎，係咪日日都有十個、八個客？」

我：「大把人受歡迎過我啦，有時我都係一日做四、五個架。」

豹哥：「甘你一個月都應該賺到十萬wor，好過好多專業人士。」

我一邊幫他除褲，一邊回答他：「呢D辛苦錢來，同埋都係呢兩個月先開始有呢個數。」

豹哥對我的工作好像很有興趣，當我騎在他大腿上，用手抓住他下體時，他依然繼續問我工作上的事，例如我每個客分到幾多錢，我會不會繼續做這個工作等。

我：「唔好掛住講野啦，集中D先出到。」

豹哥：「點會呢，你前戲同埋打飛機技術都甘勁，如果我太快集中，好快就射出來，哈哈！」

果然他停止說話後，兩分鐘就馬上射出來。當我一邊和他冲涼時，他又繼續問：「其實你有無想過去其它場做？」

我：「無丫，好地地仲Muc去其他地方做？」

豹哥：「你甘受歡迎，應該可以收更高價錢，賺更多。」

我：「點會丫，呢行大把女，D客大把選擇，加價D客咪搵第二個鑼。」

豹哥：「你太低估自己啦，我有辦法幫你賺多一半。」

我聽到後雖然不太相信，不過都有點心動。豹哥繼續說，「宜家唔阻住你做下個客人先。你加我電話，我之後再同你詳細講。」

馬夫？

十日先出一段仔，你係得嘅

本人都想做

好睇 幫推

留低聯絡方法，比我口爆

PM

lm

樓豬d股票點?

不要提

比你tg我

戇鳩, 寫得出 2Q $1000 就知你假啦

同樣時間大巴女肯出多Q
除非個客好難頂或者樣衰

第53章 跳槽？

雖然我覺得豹哥是吹水，不過第二天我內心都有點期待的感覺，希望豹哥會打電話或者傳短信給我，感覺就好像以前找工作時，面試後遇上覺得適合自己的工作，就好期待電話快點響起收到好消息一樣。

我一邊工作一邊等，不過等了大半天依然未有消息，去到差不多下班時終於收到豹哥的短信，他問有有沒有時間通電話，於是我便叫他放工後打電話給我。

豹哥：「Hi，你係咪有興趣賺多D錢呢？」

我：「甘有錢，個個都想賺多D，你有辦法？」

豹哥：「我開門見山講，我就做開按摩店呢一行。我就準備開一間新場，地方都搵好，係差過紅牌女仔坐陣。我呢派試左好多女仔，覺得你技術、外貌、態度加埋系最好，所以想搵你過檔。」

我有點受寵約驚，又怕會是騙案，一時間不知道如何回覆他。

豹哥好像知我心意，便繼續說：「你如果唔信我既，唔駛即刻Full Time過來，可以一個禮拜來一、兩天試下先。」

我：「甘你地可以分幾多成比我？」

豹哥：「譬如環保Plan來講，我呢度可以每個客分多大概$100比你，如果你約舊客上來，我再額外分多$100比你，加埋我地打算紅牌按摩師的收費再收貴D，所以呢度又再分多一、二百比你。」

我：「甘我都可以考慮下既～」

豹哥：「不過，有個條件。我想用最短時間將按摩店變成全區最受歡迎，所以想我地個首席按摩師係陀地，有樣有技術外，仲要有埋口爆服務，始終肯做D陀地唔多。」

我：「下！我未試過wor~同埋有D難接受。」

豹哥：「環保同口爆咪差唔多，係忍個幾秒鐘。不過，每個口爆起碼收個客$1600，我可以分$1300給你，而且比起你係度又唔係最受歡迎個兩、三個，過到來可以做首席，你肯定可以接多好多客，分分鐘一個月賺到20萬有多！」

聽到20萬這三個字確實很吸引，但要犧牲甘多野，底線又要再降低，好像又好難接受。

終於到口爆👍🏻👍🏻
不過如果d 客個個都大大篤米青都真係幾惡頂🤐

記得噴多d , 噴到佢一口都係🤟🏼

想勸樓主你唔好

睇標題就知樓主過左檔

樓主自己都放棄左 update patreon
其他人點解要課金

一個月都成廿萬 洗鬼賺呢D小數目咩

根本無人幫襯

課金丕廚昂 係咪可以話我知點約樓主先

丕廚昂，有無人知點解？

咪入條link做會員

幾時出文

無啦，鄧波鐘

樓主。。唔好又拖三個星期先出一篇心路歷程好wor...
我估你下篇又講一大輪考慮豹哥既邀請都諗三篇文真係趕客wor.......都話叫你加dk 做空姐既奇遇囉。。例如有冇遇過d 變態咸濕怪客，有冇人問過想要黑絲果d....

怪客一定有啦
香港應該唔少人有奇怪癖好

樓主根本就唔會理我地

。。。

是撚但，放棄，係樓主放棄自己，放棄我地

😭😭
樓主丫。。。求下你出黎講下野應下機。。。
我地頂唔順了。。。
你飛左定日日開工丫。。？

買crypto啦 幾日就100% 睇你識唔識買 我齋炒現貨0槓桿 都1萬上咗45萬 你仲要咁多本 要發達有幾難

寫夠十篇以上先一次過出，廢事比人話

唔好啦。。，3,5篇都出出先頂住個雞頭先啦。。。
d 人走架喇。。。。
你飛左？

你都賣文啦，驚乜比人話

唔好意思 想問下係咩嚟 1萬上45好多喎！
有興趣

bitcoin

有冇文？

冇。。。。
樓主比豹哥夾住。。。。
🥴🥴🥴 有排都冇文。。除非豹哥放人。。。

豹哥。。。
放開樓主，見字飲水！

樓主潛左水差唔多兩個星期喇，使唔使出尋人令！

直接搵豹哥，唔洗咁奔波！

留名等知道樓主藝名同公司 想幫襯